[認真post]有無人覺得呢排條街成日有陣燶味

通常一落巴士嗰吓就會聞到啲燶味 唔同區都有
有無人都聞到

好似石油氣味

以為無人覺

夜晚先有

覺
夜晚硬係形住附近有野燒著咁
次次都睇下係未堆新年燈飾過熱

燒衣紙？

無咁勁掛d味

太子聞到

港島聞到

尋晚沙田圍打波聞到

東京聞到
好似係居酒屋烤肉味

果次除左有燶味，仲有d好難聞既味
唔知係咪因為呢排巴士撞死好多人

有咩關係

上水夜晚有石油氣味

點火會唔會成個香港爆炸？

我懷疑有d肉未清走既腐爛味

真喎
呢排真係間唔中會聞到

Pm2.5?

Pollution is serious.
You can taste the air

是咪附近喺夜晚鋪過瀝青？

無

啲垃圾桶煲煙啫 大驚小怪